馬鞍山人集合

西沙路變電站對出 圍魏救趙

d人去撚哂海皮睇對面海

推

啲人已走 唔好去送頭

嚟緊

唔夠車流 冇用

唔好玩 人已走

唔好去

散？

去邊？！

馬鞍山人又再出動了

馬鞍山人又再出動了！